袁國勇直播緊！！

睇佢咁認真9up就想笑

咩事直播?

北角咩大樓確診呀麻

又嚟！？

完左啦

又叫人撤離
真係咪撚咁恐懼啦屌...

辛苦了
得佢對香港人不離不捨
政府搞事,警察打人,泛民走佬,外資撤資
得佢仲會為香港人做事

得佢成日9up

仲有大把醫生默默付出

醫生睇樓